大圍夠人

成架車停喺度
仲有好多人喺月台
大家請轉戰其他區

Lion Rock

負皮乜野，我喺現場喎

要堅持呀

加油，全香港仲有好多地方都同時搞緊不合作運動

喺堵塞交通呢件事上面，大家要避免陷入群眾鬥群眾嘅陷阱，可能之後開始會有（犬儒/ 廢老/ 五毛）會吹風話示威者今次真係擾到民，鬧示威者喺度搞三搞四，但係請大家諗深一層，係啲乜嘢原因令到班示威者要咁樣做？

歸根究底係政府冇回應五大訴求呀，警察開槍射頭，虐打手無寸鐵示威者，放任埋黑社會周街打人放煙花，警察仲要同黑社會有講有笑呀，催淚彈放題、開槍打頭、唔比食藥，已經有好幾個義士暈低咗未醒返，又有少女比黑警除曬底褲將少女私處暴露喺眾人面前，如此劣行同當年日本皇軍有乜嘢分別？

大家如果要指責，請向政府指責，而唔係好似呢幅漫畫「某文化」咁，反而指責為人民向奴隸主抗爭嘅示威者。

大家一齊努力

我喺車廂到唔敢出聲成車人都屌緊塞鐵的人老母

大把人幫拖，你出聲就得！

我已經數過人數，係全個車廂都屌

邊撚度！

冇人出聲喎，仲有人嗌加油